明明互相鐘意大家，但係永遠無法一起。

如果當初既你勇敢啲
如果當初既我成熟啲
可能我地宜家已經一齊咗好耐:~

呻完 繼續做毒絲

Move on 過左去就算

收皮啦

一開始吊高黎賣

有冇試過諗下 人地冇鐘意過你

做男仔追女真係要勇d
面皮厚d

你主動啲咪得囉

面皮厚？收皮果陣真係唔慌唔厚啦

咁咪搵返佢囉

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

如果幾年前HALLOWEEN我係海洋公園勇敢D
我都唔駛講呢句 明明互相鐘意大家，但係永遠無法一起

成熟代表啲咩?

樓主係巴定絲

又係嘅 人地咁靚仔咁多囡

真絲

過咗去啦

只係差個步就可以一齊 I know that feel bro...

搵返佢講清楚
就算最後冇答案都會解左個心結

會唔會係有其他原因呀

故

可能係啦
佢太細膽 我又唔知道佢有冇比signal我
後尾有朋友同我講翻個時係鐘意我

哂氣啦 無病呻吟 講到好似生離死別咁 其實就係想食殘廢餐點知又冇人肯餵你 柒左仲係度drama化成件事 覺得連天都不理我立心孤立我